想搵返首歌

幾條友合唱 到中段係：拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉 拉拉拉拉拉拉～

夏日熱辣辣

唔係真係有嗰句

冇笑撚到仆街

咩語言

廣東話

我識唱但係唔知叫咩名

快歌嚟

如果係好快咁樣唱啦啦啦，我恐怕條利會變成中國結

Lmflalala

火熱動感la la la

😍勁 有啲料到喎仙子

你係咪識通靈?

郭富城嘅弱？

LaLa世界

Y2K-lalala